有冇人睇過騙中騙（The Sting)?

咁出名，又拎過最佳電影，點解冇人做電影解說？

套套戲都有野可以講下，點解淨係唔講呢套